連登契爺Solomon Yue: 投白票嚟懲罰泛民係極大錯誤

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸♥️♥️♥️♥️🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
聽日係各位報答美國嘅機會，唔好令契爺失望
我們在美國的父，願人都尊你名為聖，
願你的國降臨，願你旨意行在香港，如同行在美國，
我們日用的自由，今日賜給我們；
免了我們的稅，如同我們免了人的稅。
不叫我們遇見共軍，救我們脫離兇惡。
因為國度，權柄，榮耀，全是你的，直到永遠！
直到永遠！直到永遠！America！